奇怪廢老思想

點解D廢老搭巴士
架車空既時候係都唔坐批鬥座
架車滿咗又冇人敢坐落去
個位刻撚住你班老友記個名架嘛，做乜唔坐呀